﻿001	（世界は常に薄汚れていて<br>だからキレイにしたかった）	VO_glanz.glanz_sys_1030
002	（国の為、組織の為<br>世界はそんなものの為に汚れていく）
003	（だから僕は<br>この薄汚れた世界を愛さない<br>こんな世界の一部にはならない）	VO_glanz.glanz_sys_0010
004	（――そう思っていた）
005	…駄目です。目的のものはありません<br>別動隊も成果なしとの連絡が
006	そう…おかしいわね<br>博士の研究では確かにこの遺跡に<br>賢者の石があるはずなのに	VO_anastasia.anastasia_sys_0031
007	申し訳ありません<br>せっかくここまで護衛していただいたのに
008	それはいいのよ。もし古代兵器とやらが<br>出てきて全滅なんてのを防ぐ為の護衛だから<br>空振りだったのは残念だけど	VO_anastasia.anastasia_sys_0016
009	はい…けど、妙です<br>まるで、誰かに持ち去られたようで
010	…………
011	話は終わったかい？	VO_glanz.glanz_sys_0002
012	ええ、もう大丈夫よ<br>今日のお仕事は、もうおしまい<br>あとは帰るだけ	VO_anastasia.anastasia_sys_0004
013	この間は戦場。今日は遺跡調査の護衛<br>ねぇ。こんなに何度も会うなんて<br>私たち、運命じゃないかしら	VO_anastasia.anastasia_sys_0007
014	やめてくれないかな<br>ただ僕が何度も依頼を受けてるだけさ	VO_glanz.glanz_sys_1030
015	その都度、契約を交わすの？　面倒じゃない<br>いっそ騎士団に入ったらどうかしら<br>私、口添えしてあげるわよ	VO_anastasia.anastasia_chara_1004
016	僕が？　勘弁してくれ<br>ラーストリスの秘密兵器直々の推薦なんて<br>恐れ多いし、荷が重いよ	VO_glanz.glanz_sys_0006
017	あら、そんなことないわ<br>私、貴方の実力は<br>充分わかっているつもりよ	VO_anastasia.anastasia_sys_0007
018	貴方って、一緒に戦う相手の呼吸に<br>合わせるのが上手いじゃない？<br>一緒に戦っていると、心地がいいの
019	過大評価だよ<br>僕は、ただのしがない傭兵だ	VO_glanz.glanz_sys_0039
020	あら、自己評価が低いのね	VO_anastasia.anastasia_chara_1001
021	…………
022	だから、もっと深い話が<br>できるようになってくれたら<br>嬉しいと思うのよ	VO_anastasia.anastasia_chara_1004
023	例えば、僕には何も知らされていない<br>この任務の本当の目的のこと、とか？
024	そうね、そういう話も	VO_anastasia.anastasia_sys_0004
025	…………
026	私と肩を並べて戦える人間は<br>ラーストリス騎士団にもそういない<br>ラーストリスには戦力が必要だわ
027	それに…ビジネスパートナーとしては<br>私たち、悪くないと思うけど	VO_anastasia.anastasia_sys_0031
028	…君がそう言ってくれるのは嬉しいけど<br>僕には今のスタンスが合ってる
029	僕は、長期契約はしない主義なんだ<br>縛られたくない<br>だから、どこかに所属する気はないよ
030	残念、フラれちゃったわ	VO_anastasia.anastasia_sys_0016
031	ごめん	VO_glanz.glanz_sys_0035
032	いいわよ、言ってみただけだから<br>でもどうして、そんなに頑ななのかだけは<br>聞かせてくれてもいいでしょ	VO_anastasia.anastasia_sys_0007
033	…………
034	世界の一部になりたくないんだ<br>もう踏み込みたくない<br>それだけだよ	VO_glanz.glanz_sys_1030
035	…あのね、グランツ<br>私、貴方が一緒に戦ってくれると心強いの<br>それは本当よ	VO_anastasia.anastasia_sys_0002
036	…わかってるよ<br>でも、僕がいなくても<br>君は充分強いじゃないか	VO_glanz.glanz_sys_0004
037	それはそうだけど<br>でも、ひとりじゃないってことが<br>力になるのよ、本当に
038	そういうものかな…<br>…ん？　なんだ、あれは…
039	…………
040	君、大丈夫か？	VO_glanz.glanz_sys_0002
041	…………きしゃー！	VO_rachel.rachel_sys_0013
042	いったあああ！
043	！　グランツ!?	VO_anastasia.anastasia_sys_0025
044	こ、この子がいきなり<br>思いきり齧ってきたんだ！	VO_glanz.glanz_battle_0019
045	むぅ…なんだ、キミは	VO_rachel.rachel_sys_0029
046	こっちの台詞だよ！<br>いきなり、僕の手を噛んで…<br>なんだよ、君は!?	VO_glanz.glanz_sys_0001
047	…冬眠中の熊を起こす<br>すごくよくない<br>齧られても仕方がない	VO_rachel.rachel_sys_0030
048	は？　君は何を言って…	VO_glanz.glanz_sys_0006
049	キミはドロドロしてないからいい	VO_rachel.rachel_sys_0004
050	…え？	VO_glanz.glanz_sys_0025
051	きしゃー！	VO_rachel.rachel_sys_0013
052	ぐあぁっ！
053	！
054	…寝起きのドロドロで気分が悪い<br>――全部なぎ倒すです	VO_rachel.rachel_battle_0010
